{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm Xe ô tô", "response": "Bảo hiểm xe ô tô bảo vệ trọn vẹn trên mọi nẻo đường!\nMức phí bảo hiểm cạnh tranh khi tham gia bảo hiểm và tái tục bảo hiểm cho các năm tiếp theo.\nGiảm 15% phí bảo hiểm vật chất xe cho Khách hàng tham gia qua kênh Bancassurance của Sacombank.\nDịch vụ cứu hộ 24/24 trong trường hợp xe gặp nạn.\nThủ tục giải quyết bồi thường nhanh chóng, minh bạch và chính xác."}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm Xe ô tô", "response": "1. Phạm vi bảo hiểm\nBảo hiểm vật chất xe: Bảo hiểm cho những tổn thất hoặc thiệt hại vật chất xe xảy ra do những tai nạn bất ngờ, không lường trước được ngoài sự kiểm soát của Chủ xe, Lái xe trong các trường hợp tổn thất toàn bộ, tổn thất bộ phận, mất cắp toàn bộ.\nBảo hiểm TNDS bắt buộc của chủ xe đối với bên thứ 3: Bảo hiểm cho trách nhiệm và chi phí pháp lý phát sinh đối với tổn thất thương tật cho người và tài sản của bên thứ ba theo quy định của pháp luật.\nBảo hiểm TNDS tự nguyện của chủ xe: Bảo hiểm thêm phần mức trách nhiệm cao hơn mức trách nhiệm bắt buộc theo quy định của pháp luật.\nBảo hiểm tai nạn lái, phụ xe và người ngồi trên xe: Bảo hiểm cho lái xe và người ngồi trên xe trước những tai nạn giao thông bất ngờ. Tùy vào hạn mức trách nhiệm, thanh toán các chi phí y tế, bồi thường đối với thương tật vĩnh viễn hoặc tử vong.\nBảo hiểm mở rộng vật chất xe ô tô:\n- Lựa chọn cơ sở sửa chữa\n- Thay mới không khấu hao\n- Mất cắp bộ phận\n- Bảo hiểm thủy kích\n- Bảo hiểm thiệt hại xảy ra ngoài lãnh thổ\n- Bảo hiểm cho thiết bị chuyên dùng trên xe.\n2. Thời hạn bảo hiểm: 1 năm"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm Xe ô tô", "response": "Điều kiện:\nCá nhân được phép sử dụng và lưu hành xe trong phạm vi lãnh thổ Việt Nam.\nHồ sơ:\nGiấy yêu cầu bảo hiểm đã được điền đầy đủ và chính xác tất cả các thông tin.\nBản sao Giấy đăng ký xe."}
{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm Nhà tư nhân", "response": "Bảo hiểm Nhà tư nhân cùng gánh vác những tổn thất khi phát sinh rủi ro cho Ngôi nhà của Quý khách:\nMức phí bảo hiểm cạnh tranh.\nThủ tục đơn giản, bồi thường nhanh chóng.\nLựa chọn quyền lợi bảo hiểm theo nhu cầu.\nĐược hỗ trợ tư vấn và tự động tái tục Hợp đồng Bảo hiểm cho các năm tiếp theo.\n "}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm Nhà tư nhân", "response": "1. Đối tượng được bảo hiểm: Khung nhà (chung cư, biệt thự, nhà với mục đích để ở).\n2. Phạm vi bảo hiểm:\n    Khách hàng lựa chọn 1 trong 2 loại bảo hiểm sau:\nBảo hiểm hỏa hoạn: Cháy, sét đánh, nổ.\nBảo hiểm mọi rủi ro bao gồm:\n+ Hỏa hoạn.\n+ Các thiệt hại do giông, bão, lũ lụt và không bị loại trừ trong quy tắc.\n+ Các thiệt hại do vỡ hoặc tràn nước từ các bể chứa nước, thiết bị chứa nước hoặc đường ống dẫn nước mà không bị loại trừ.\n+ Các thiệt hại do va chạm với ngôi nhà bởi các phương tiện đường bộ hoặc gia súc.\n+ Trộm cướp có dấu hiệu sử dụng vũ lực, đột nhập hoặc tẩu thoát khỏi ngôi nhà.\n+ Thuê nhà sau tổn that.\n3. Thời hạn bảo hiểm: 1 năm."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm Nhà tư nhân", "response": "Bản sao CMND/Hộ chiếu.\nĐiền Giấy yêu cầu bảo hiểm Nhà tư nhân."}
{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm Du lịch Quốc tế", "response": "Mức phí bảo hiểm cạnh tranh\nQuyền lợi bảo hiểm đa dạng, phạm vi bảo hiểm trên toàn thế giới\nGiảm 13% phí bảo hiểm cơ bản gói Travel Flex cho Khách hàng tham gia qua kênh Bancassurance của Sacombank\nDịch vụ hỗ trợ khẩn cấp 24/7\nThủ tục đơn giản, bồi thường nhanh chóng \nKhông giới hạn số chuyến đi khi tham gia bảo hiểm năm\nTrẻ em dưới 18 tuổi được miễn phí bảo hiểm khi đi cùng với cha mẹ hoặc 2 người thân cùng huyết thống trên cùng 1 hợp đồng bảo hiểm"}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm Du lịch Quốc tế", "response": "Quyền lợi bảo hiểm:   \n1. Chi phí y tế và trợ giúp khẩn cấp: Mức chi trả tối đa lên đến 2 tỷ đồng\n2. Tai nạn cá nhân: Mức chi trả tối đa lên đến 1 tỷ đồng\n3. Bảo hiểm các sự cố bất ngờ:\nChi phí cho hành lý và đồ dùng cá nhân bị mất hay hư hại do tai nạn, trộm cướp.\nChi phí mua vật dụng cá nhân khi hành lý đến chậm quá 06 tiếng.\nChi phí đi lại, ăn ở cho việc làm lại hộ chiếu khi mất chứng từ du lịch.\nBồi thường khi tiền cá nhân bị mất do trộm, cướp.\nBồi thường chi phí di chuyển bổ sung hoặc trợ cấp tiền mặt khi chuyến đi bị trì hoãn.\nBồi hoàn tiền đặt cọc bị mất hoặc chi phí đi lại gia tăng trong trường hợp rút ngắn hoặc hủy bỏ chuyến đi.\nBồi thường trách nhiệm pháp lý cho người thứ ba do lỗi của Người được bảo hiểm (NĐBH).\nBồi hoàn mức miễn thường bảo hiểm cho xe ô tô thuê: Bồi hoàn mức miễn thường mà NĐBH có trách nhiệm phải trả cho tổn thất hoặc hư hại do tai nạn đối với xe ô tô thuê.\nQuyền lợi trở về nước đột xuất trong 14 ngày với những chuyến đi trên 31 ngày.\nQuyền lợi bảo hiểm xe ô tô thuê lên đến 500 triệu VND cho các trường hợp xe bị mất hay hư hại do bị cháy, trộm cắp, va đụng hoặc bị phá hoại.\nTự động gia hạn thời hạn bảo hiểm tối đa 05 ngày cho những trường hợp ngoài tầm kiểm soát.\nThời hạn bảo hiểm:\nTravel Flex: Theo độ dài chuyến hành trình, tối đa 180 ngày/chuyến.\nAnnual Travel: Không giới hạn số chuyến đi trong năm, tối đa 90 ngày/chuyến."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm Du lịch Quốc tế", "response": "Điều kiện:\nĐộ tuổi của người tham gia bảo hiểm từ 6 tuần tuổi tới 75 tuổi.\nHồ sơ:\nĐiền Giấy yêu cầu bảo hiểm du lịch.\nBản sao Hộ chiếu."}
{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm Tàu thuyền đánh cá", "response": "Giảm 15% phí bảo hiểm thân tàu cho Khách hàng tham gia qua kênh Bancassurance của Sacombank.\nMức phí bảo hiểm cạnh tranh khi tham gia bảo hiểm và tái tục bảo hiểm cho các năm tiếp theo.\nPhạm vi bảo hiểm rộng.\nChính sách chăm sóc Khách hàng chu đáo, phối hợp xử lý nhanh khi phát sinh sự kiện bảo hiểm thông qua đường dây nóng 1900 545517."}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm Tàu thuyền đánh cá", "response": "Phạm vi bảo hiểm:\nBảo hiểm thân tàu: Bảo hiểm cho những tổn thất hoặc thiệt hại liên quan đến vật chất thân tàu (gồm Vỏ tàu, máy tàu, trang thiết bị) và ngư lưới cụ trên tàu do các rủi ro được bảo hiểm.\nBảo hiểm trách nhiệm dân sự (TNDS) chủ tàu cá: Bảo hiểm cho những chi phí phát sinh (thiệt hại về người hoặc tài sản) do tàu được bảo hiểm gây ra mà chủ tàu phải chịu TNDS theo luật pháp hoặc theo quyết định của tòa án.\nBảo hiểm tai nạn thuyền viên: Bảo hiểm cho thuyền viên (là thuyền trưởng/ phó, máy trưởng/phó, thủy thủ, thợ máy, nhân viên, …) làm việc và sinh hoạt trên tàu thuyền được bảo hiểm trước những tai nạn bất ngờ không lường trước được.\nBảo hiểm rủi ro nhà thầu đóng tàu: Bảo hiểm cho thiệt hại về tàu đang được đóng và trong quá trình chạy thử, bàn giao và trách nhiệm dân sự của nhà thầu đóng tàu.\nThời hạn bảo hiểm: Tối đa 12 tháng và tối thiểu 3 tháng"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm Tàu thuyền đánh cá", "response": "Điều kiện:\nCá nhân là chủ tàu, thuyền có đầy đủ giấy tờ đăng ký, đăng kiểm và biển kiểm soát hoạt động trong vùng nội thủy và lãnh hải Việt Nam;\nNhà thầu đóng tàu hoạt động kinh doanh trong phạm vi lãnh thổ Việt Nam.\nThủ tục:\nSTT\nTên hồ sơ\nTàu cá\nĐóng tàu\n1\nGiấy yêu cầu bảo hiểm - Bản chính\nx\n2\nGCN đăng ký - Bản sao\nx\n3\nGCN an toàn kỹ thuật (còn hiệu lực) - Bản sao\nx\n4\nGiấy phép khai thác thủy sản (còn hiệu lực) - Bản sao\nx\n5\nTài liệuchứng minh giá trị tàu/ tài lieu thẩm định giá - Bản sao\n6\nGiấy yêu cầu bảo hiểm kiêm bảng câu hỏi - Bản chính\nx\n7\nThiết kế được phê duyệt (do cơ quan đăng kiểm cấp) - Bản sao\nx\n8\nDự toán - Bản sao\nx\n9\nHợp đồng đóng tàu - Bản sao\nx"}
{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm Xe cơ giới", "response": "Phí bảo hiểm cạnh tranh.\nCứu hộ miễn phí 24/7.\nGiám định tại chỗ theo yêu cầu.\nHệ thống gara liên kết rộng.\nXử lý bồi thường nhanh chóng."}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm Xe cơ giới", "response": "1.Phạm vi bảo hiểm\nBảo hiểm vật chất xe: Bảo hiểm cho những tổn thất hoặc thiệt hại vật chất xe xảy ra do thiên tai, những tai nạn bất ngờ, không lường trước được ngoài sự kiểm soát của Chủ xe, Lái xe trong các trường hợp tổn thất toàn bộ, tổn thất bộ phận, mất cắp toàn bộ.\nBảo hiểm TNDS bắt buộc của Chủ xe đối với bên thứ 3: Bảo hiểm cho trách nhiệm và chi phí pháp lý phát sinh đối với tổn thất thương tật cho người và tài sản của bên thứ ba theo quy định của pháp luật.\nBảo hiểm tai nạn Lái xe, Phụ xe và Người ngồi trên xe: Bảo hiểm cho Lái xe, Phụ xe và Người ngồi trên xe trước những tai nạn giao thông bất ngờ. Tùy vào hạn mức trách nhiệm, thanh toán các chi phí y tế, bồi thường đối với thương tật vĩnh viễn hoặc tử vong.\nBảo hiểm TNDS của Chủ xe đối với hàng hóa vận chuyển trên xe: Bảo hiểm cho phần trách nhiệm dân sự của Chủ xe cơ giới đối với tổn thất, mất mát hàng hóa được vận chuyển trên xe theo Hợp đồng vận chuyển giữa chủ xe và chủ hàng.\n2. Quyền lợi bảo hiểm\nCơ bản\nĐâm va, lật đổ, hỏa hoạn, cháy nổ.\nThiệt hại do thiên tai.\nMất cắp, mất cướp toàn bộ xe.\nVật thể từ bên ngoài tác động lên xe.\nNâng cao\nBảo hiểm thay thế mới.\nBảo hiểm xe bị mất trộm, cướp bộ phận.\nBảo hiểm lựa chọn cơ sở sửa chữa Bảo hiểm tổn thất về động cơ khi xe hoạt động trong khu vực bị ngập nước.\nBảo hiểm tổn thất xe ô tô do các hành động phá hoại, bạo động.\nBảo hiểm thiết bị chuyên dùng.\nCứu hộ tai nạn.\n3. Thời hạn bảo hiểm: 01 năm."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm Xe cơ giới", "response": "Điều kiện\nXe lưu hành hợp pháp tại Việt Nam, có đầy đủ giấy tờ xe (đăng ký, đăng kiểm) và biển số xe.\nGiá trị xe trên 200 triệu đồng hoặc theo quy định khác của PTI theo từng thời kỳ.\nHồ sơ yêu cầu bảo hiểm:\nGiấy yêu cầu bảo hiểm (GYCBH).\nGiấy tờ xe còn hạn sử dụng (bản sao)."}
{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm Nhà tư nhân", "response": "Phí bảo hiểm cạnh tranh.\nHỗ trợ các chi phí phát sinh khi xảy ra sự kiện bảo hiểm.\nThủ tục đơn giản, nhanh chóng.\nBảo hiểm toàn diện cho ngôi nhà và tài sản bên trong."}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm Nhà tư nhân", "response": "1. Đối tượng bảo hiểm: Khung ngôi nhà và tài sản bên trong.\n2. Phạm vi bảo hiểm\nCháy, sét đánh, nổ (A).\nMáy bay và các phương tiện hàng không hoặc các thiết bị trên phương tiện đó rơi trúng (C).\nĐộng đất hay núi lửa phun (F).\nGiông, bão, lụt (H).\nTràn nước từ các bể và thiết bị chứa nước hay đường ống nước (I).\nĐâm va do xe cộ hay súc vật (J).\nTrộm cướp đi kèm dấu hiệu đột nhập, sử dụng vũ lực và tẩu thoát.\nQuyền lợi bổ sung\nĐiều khoản về Chi phí cho đội chữa cháy công cộng và chi phí chữa cháy (Giới hạn: 50 triệu VND/ sự cố).\nĐiều khoản về Chi phí dọn dẹp hiện trường (Giới hạn: 50 triệu VND/ sự cố).\nĐiều khoản về Chi phí thuê nhà (Giới hạn: 5 triệu VND/sự cố).\nĐiều khoản về Chi phí thuê kiến trúc sư, thiết kế (Giới hạn: 10 triệu VND/sự cố).\n3. Thời hạn bảo hiểm: 01 năm"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm Nhà tư nhân", "response": "Điều kiện\nNgôi nhà không quá 20 tuổi.\nHồ sơ yêu cầu bảo hiểm\nGiấy yêu cầu bảo hiểm (GYCBH).\nDanh mục tài sản (nếu có)."}
{"prompt": "Tiện ích Bảo hiểm du lịch quốc tế Liberty Travelcare", "response": "Mức phí bảo hiểm cạnh tranh.\nPhạm vi bảo hiểm trên toàn thế giới.\nBảo hiểm trong chuyến đi và sau khi về Việt Nam.\nTrợ giúp y tế 24/24 và Di chuyển y tế khẩn cấp thông qua đường dây nóng của Tổ Chức Cấp Cứu Quốc Tế - ISOS (Vietnam).\nBảo hiểm các sự cố hủy hoãn chuyến đi, thất lạc hành lý.\nBảo hiểm cho các trường hợp mất mát vì trộm cướp hoặc thiên tai.\nKhông giới hạn số chuyến đi khi tham gia Gói bảo hiểm theo năm.\nYêu cầu bồi thường nhanh chóng, đơn giản, chỉ với một cuộc gọi đến Trung tâm dịch vụ khách hàng 24/7 miễn cước."}
{"prompt": "Đặc tính Bảo hiểm du lịch quốc tế Liberty Travelcare", "response": "Phạm vi bảo hiểm: Toàn cầu.\nLoại hợp đồng bảo hiểm tham gia: \nHợp đồng bảo hiểm du lịch theo chuyến: độ dài của mỗi chuyến đi không quá 186 ngày.\nợp đồng bảo hiểm du lịch theo năm: không giới hạn số chuyến đi trong Thời hạn bảo hiểm 01 năm, trong đó độ dài của mỗi chuyến đi không được vượt quá 90 ngày.\nThời hạn bảo hiểm: bằng thời hạn chuyến đi.\nQuyền lợi bảo hiểm: \nChi phí y tế và trợ giúp khẩn cấp: Mức chi trả tối đa lên đến 3,6 tỷ đồng.\nTai nạn cá nhân: Mức chi trả tối đa lên đến 03 tỷ đồng.\nVận chuyển y tế: Mức chi trả theo chi phí thực tế phát sinh.\nTrách nhiệm pháp lý đối với Bên thứ ba: Mức chi trả tối đa lên đến 02 tỷ đồng\nBảo hiểm các sự cố bất ngờ: thanh toán các chi phí phát sinh do những sự cố bất ngờ gây ra\nChuyến đi bị Hủy/hoãn, rút ngắn, gián đoạn, trì hoãn\nLỡ nối chuyến.\nChuyến bay bị đăng ký lố.\nHành lý đến chậm.\nMua hàng khẩn cấp.\nTrợ giúp chuyến đi 24/24 (tư vấn, thu xếp).\nBảo hiểm cho các sự cố mất mát\nMất tiền cá nhân do bị trộm cướp hoặc thiên tai\nMất chứng từ du lịch\nMất hoặc thiệt hại hành lý và tài sản cá nhân\nBảo hiểm cho mức miễn thường của phương tiện đi thuê\nĐại lý du lịch bị đóng cửa\nBảo vệ nhà cửa\nQuyền lợi bảo hiểm mở rộng\nHỗ trợ chi phí trong trường hợp máy bay bị không tặc khống chế\nTự động gia hạn thời hạn bảo hiểm trong trường hợp chuyến đi/chuyến bay bị trì hoãn.\nThanh toán chi phí phát sinh trong trường hợp các dịch vụ khách sạn tại điểm đến bị gián đoạn hay hủy bỏ.\n "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Bảo hiểm du lịch quốc tế Liberty Travelcare", "response": "Điều kiện tham gia:\nKhách hàng là công dân Việt Nam và thường trú nhân tại Việt Nam, có độ tuổi tối đa 69 tuổi. Trường hợp Khách hàng là Trẻ em thì tối đa 17 tuổi\nKhách hàng đã tiêm đủ hai (02) liều vắc-xin ngừa Covid-19 tại ngày cấp hợp đồng bảo hiểm. Trẻ em chưa tiêm ngừa vắc-xin ngừa Covid-19 được bảo hiểm khi đi du lịch cùng họ hàng/ba/mẹ đã tiêm đủ hai liều vắc-xin ngừa Covid-19 tại ngày cấp hợp đồng bảo hiểm.\nHồ sơ yêu cầu bảo hiểm:\nĐiền Giấy yêu cầu bảo hiểm du lịch.\nBản sao Hộ chiếu."}
{"prompt": "Cách thức đăng ký Bảo hiểm du lịch quốc tế Liberty Travelcare", "response": "Qua ứng dụng Sacombank Pay\nTại Quầy CN/PGD Sacombank"}
{"prompt": "TIỆN ÍCH Bảo hiểm Chăm sóc Sức khỏe Liberty", "response": "Khám và chữa bệnh tại Việt Nam và nước ngoài.\nThanh toán toàn bộ chi phí y tế cho tai nạn và bệnh tật.\nKhông giới hạn chi phí điều trị và số ngày nằm viện.\nKhông giới hạn số lần khám bệnh và chi phí cho mỗi lẫn khám.\nMiễn phí chích ngừa và kiểm tra sức khỏe định kỳ.\nVận chuyển y tế cấp cứu và hồi hương về Việt Nam từ nước ngoài.\nLinh động lựa chọn các gói quyền lợi điều trị nội trú, điều trị ngoại trú, thai sản, nha khoa theo nhu cầu tài chính.\nĐược hỗ trợ y tế khẩn cấp toàn cầu bởi International SOS (84-28) 38 247 123.Thủ tục bồi thường minh bạch, công bằng và nhanh chóng."}
{"prompt": "ĐẶC TÍNH Bảo hiểm Chăm sóc Sức khỏe Liberty", "response": "Các Gói sản phẩm bảo hiểm chăm sóc sức khỏe:\nBảo hiểm sức khỏe Gia đình – Liberty FamilyCare\nBảo hiểm sức khỏe Tiêu chuẩn - Liberty MediCare\nBảo hiểm sức khỏe Cao cấp - Liberty HealthCare\nQuyền lợi:\n1. Điều trị nội trú/Chi phí nằm viện: Mức chi trả lên đến 22 tỷ VND, bao gồm:\nChi phí phẫu thuật, phòng mổ, trang thiết bị phẫu thuật, nghiên cứu, chăm sóc y tế, tiền phòng và tiền ăn, phòng chăm sóc đặc biệt, …;\nĐiều trị tại khoa cấp cứu;\nChi phí điều trị trước và sau khi nằm viện;\nDịch vụ xe cấp cứu;\nY tá chăm sóc tại nhà;\nVận chuyển y tế cấp cứu/hồi hương, …\n2. Điều trị ngoại trú: Mức chi trả lên đến 22 tỷ VND, bao gồm:\nĐiều trị tổng quát, chuyên khoa, Xét nghiệm, X-quang, thuốc theo đơn kê;\nVật lý trị liệu & nắn xương khớp;\nKiểm tra sức khỏe định kỳ/chích ngừa/khám sức khỏe, …\n3. Chăm sóc nha khoa: Mức chi trả lên đến 33 triệu VND, bao gồm:\nKiểm tra răng định kỳ (bao gồm cạo vôi & đánh bóng);\nNhổ răng, trám amalgam, chụp X quang, lấy cao răng.\n4. Thai sản:  Mức chi trả lên đến 110 triệu VND, bao gồm: Chi phí trước và sau khi sinh, chi phí sinh em bé, chi phí điều trị do hư thai, phá thai vì lý do y tế, hoặc bất cứ biến chứng nào phát sinh từ việc mang thai.\nPhạm vi địa lý được bảo hiểm: toàn cầu.\nThời hạn bảo hiểm: 01 năm và được tái tục hàng năm."}
{"prompt": "ĐIỀU KIỆN THAM GIA BẢO HIỂM Bảo hiểm Chăm sóc Sức khỏe Liberty", "response": "Người được bảo hiểm: Công dân Việt Nam và người nước ngoài thường trú hợp pháp tại Việt Nam.\nĐộ tuổi tham gia bảo hiểm:\nĐối với hợp đồng bảo hiểm mới: từ 15 ngày tuổi đến 64 tuổi.\nĐối với hợp đồng bảo hiểm tái tục: từ 15 ngày tuổi đến 74 tuổi."}
